可能係對付狗隻最佳方法

啲狗成身都係裝備
有防毒面具擋咗大部份氣體
有頭盔盾牌擋咗大部分物理攻擊
同佢硬碰硬好大機會輸
但係佢哋擋唔到聲波
一般嚟講5-10Hz對佢地內臟有影響
7Hz就最大影響
而20-30Hz就可以令佢地頭痛同肌肉疲勞(就算企喺度都好似行路咁，企足咁耐行足咁耐)
60-90Hz對視力影響(當然要佢望住震源)
而15000-19000Hz可以針對住佢地隻耳
依家問題係搵唔到音響系統做到低同準確frequency(<30)
歡迎各位巴絲入嚟諗下work唔work

咁係咪要搵啲聾人示威者先
定你想tk哂全世界

買定耳罩放喺物資站
同企喺震源後方

TK全世界

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

push

我覺得要用歌曲去感化佢地

最好就擺d大喇叭 係前線

日播夜播 上帝之歌

會比盾/雜物反彈架
到時咪又係tk

低frequency穿唔到盾？

夾錢幫屯門班大媽係黑警面前搞個戶外音樂會？

推

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

全部有發電機backup

Push

push.

帶狗餅

原來庇護工場都有得上連登